我地民主派決定 全中國一人一萬蚊

反正都係吹 吹埋中國市民Lo

輸出革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我建議政府向全世界人，每人派一萬蚊